(無圖)個flatmate鬼妹成日著到咁搞到小弟條巨龍好緊火

喺外國讀書真係爽 尤其是澳洲

“Fap”mate

巴打澳洲邊到

其實我冇話我喺澳洲讀 驚比人起底

除褲直接插入

晚晚扯到好痕好辛苦 遲啲有機會一定要用個大龜頭懲罰佢

pish

same person?

性暗示黎 今晚可以搞

利申：之前個鬼妹flat mate 又係咁引我 最後依家做左sp

yes

冇正面唔敢j

這些機會很快屬於我的

入屋著鞋

我條巨龍隨時ready!!!!

拍埋洋腸就收得皮啦

大家咁話